[日本滅門案] 日本九州滅門血案！祖孫三代共六人遇害

日本宮崎縣高千穗町押方一條平靜山村發生祖孫三代滅門命案，事件共有7人身亡。警方周一在一間民居發現6具男女遺體，包括一名女童，屍身上有外傷，其後於附近一處橋底發現一具男屍，相信2宗案件有關連，已循謀殺方向調查。
警方指周一上午10時半左右接獲死者家人報案，對方表示：「打電話回老家卻聯繫不上」，派人抵達現場後發現一名高齡女性倒斃住宅外，室內亦有3具男性遺體及2具女性遺體。警方傍晚在距出事現場3公里的一條橋下找到一具男屍，事後證實是屋主的次子，同時發現一輛屬於他的汽車。
7名死者分別是72歲當農夫的屋主飯干保生、其66歲妻子飯干實穗子、42歲次男飯干昌大、昌大的41歲妻子飯干美紀子、昌大的21歲長男飯干拓海、昌大7歲長女飯干唯，以及與飯干一家相熟的44歲友人松岡史晃。
滅門命案震驚當地社區，鄰居指飯干一家都很和樂，飯干保生平時養牛，也有種植茶葉、稻米、香菇等，是農協的成員之一，做事認真。他的次子飯干昌大則是貨車司機，平時主要運載木材，通常都是清早出門，工作到很晚才回家。
日本《朝日新聞》/共同社/日本放送協會

即刻諗起世田谷一家

野火巴又有一單可以寫